我地利物浦完美示範咩叫做撒回

吊打林鄭媽媽
今次反利仲有咩好講？

柒咗咪認囉 我至少唔會好似你條碌柒咁夾硬話自己撚返人轉頭

有時真係覺得你幾可憐
你不如聽嗰位p牌巴打講 反省下自己啦

雞清好波

推畀反利睇